我女朋友讀暴大 你問我答

分手啦 留返俾我

想做我條女不了

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

又唔係你讀，我直接問你女朋友唔好？

輕輕一推八三一見

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

要唔要俾contact你

可唔可以屌你屎眼？

任屌唔嬲

要